屌 迪布尼同桑尼真係好撚勁

呢2個同施華Carry住隊波...

鏝2個新仔都幾勁 但阿古路長期係到
耶蘇好難上位

阿古路是無可取替